法國示威者掟雜物兼圍毆 防暴警察走夾唔抖

打完再扶係咩玩法

圍毆無人幫拖

tvb叫呢D做示威

歐洲皇帝迫比利時買法國戰機果時成班法國fans出黎撐歐洲皇帝既喎
依家佢地呢

唔通你真係想打死個 防暴警察??

老實講句, 其實呢D示威
示威者和防暴警察 都是受害者

示威者被逼出來抗爭
防暴警察 被政府推上前線做炮灰
所以大家都唔會去咁盡

打還打
唔係要打死人

咁不如唔好打

咁點解要打 打得人就有機會錯手打死架啦

香港就暴動
法國就示威
好難捉摸啊

希望你唔會有機會出手 因為就咁睇 你似係一出手就要人命個啲來
連目標都未搞清 下下去到咁盡有咩意思
唔好唔記得 你去得盡時 你都有機會行返一次條路

你攻擊嘅目的係咩？想殺人？定係只係想令驅趕人？
如果係驅趕人嘅話片中示威者做到啦，又唔會打死人

屌你真係當打仗咩，下下取人首級呀？

戰爭都講禮儀啦，何況示威
你差佬去得盡既，示威者自然會升級㗎喇，法國人示威唔洗你教

痴線 曲解晒我意思 我都唔知我邊一句話一定要打死人